【曾鬧婚外情】許方輝下月離職CCTVB 傳過檔有線做新聞部揸弗人

李臻過咗去之後又多個

嘩屌

有線支那化

好心TVB班垃圾咪出來害人啦,成個業界水平拉低曬

支那輝